{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023041227962/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Poolside Stripes Comfort Jumper - Tropical Green Stripes"
    },
    "text": "Maison Kitsuneが製造した女性用Poolside Stripes Comfort Jumperはサマープルオーバーで、コットン混紡素材で製作されています。 こちらはデザイナーオリンピアル·タンのカプセルコレクションで、快適な着心地を与えるゆとりあるコンフォートフィットを持っています。 シーズナルフルサイドストライプパターンと「Maison Kitsune」刺繍処理がポイントです。 表地は綿70%、ナイロン30%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤や長時間水に浸けておかず、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーはアルミホイルを使用してください。 水や汗で濡れると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をしなければならず、摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このPoolside Stripes Comfort Jumperはどこのブランドが作ったものですか？",
            "answer": "Maison Kitsuneが製造しました。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "コットン混紡素材です。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたコンフォートフィットです。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーにはどのようなデザインのパターンがありますか？",
            "answer": "シーズナルフルサイドストライプパターンがあります。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーにはどのような刺繍処理が施されていますか？",
            "answer": "「Maison Kitsune」の刺繍処理がされています。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーを漂白剤や長時間水につけても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤や長時間水につけることは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーを水や汗で濡らした場合、色移りや変色の可能性はありますか？",
            "answer": "はい、水や汗で濡れると色移りや変色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーを機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥はせずに自然乾燥してください。機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーを摩擦させた場合、ほつれや毛羽立ちが発生する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生する可能性がありますので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 429
    }
}